連登仔係咪咁大壓力，每個post都鬧交

不論學術post 吹水嘅 講波 追風嘅
個個post都要嗌一餐
癡撚線

係咪唔滿意呀

現實比人成日屌 咪係到屌番人發洩

可能係因為太沉迷虛擬世界，或者返工太悶？

莪diu尔努mo牙，ho能fan

關你撚事啊，唔鐘意咪撚上囉on 99

啲臭利狗同三叔契勾唔屌唔鬆化

成班癲狗

青山每日都有人鬧交啦

唔講咁多 即刻駁咀